一個人到底要幾鍾情account先會讀到PhD?

佢都讀幾多嘢

但好似冇出去做過野